作為一支英超球隊 贏次一級的對手是理所當然嗎？

利犬上季輸比狼隊

軌獌⋯⋯

對手曾經係歐聯冠軍

fk off la,son of the bitch
on9 mu dog

-,-